SJ崔始源 UNICEF聯合國大使 被支那網民攻擊

跪咗又點 冇人改到佢原本心入面點諗

$M公司都應該會逼佢跪，但佢心入面都係撐我地

泡菜國人=支那人2.0
所以：關我撚事

去ig 支持下啦 人地成班比支那狗洗緊

聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事